其實重有冇其他方法可以令場運動更加多元化?

由6月開始到到8月底，其實場運動都有好多迴響。但由9月開始，D聲音好似變得愈來嚟愈淡。唔係因為我地叫得少，而係因為有冇新野。

由6月到8月
大遊行
連儂墙
登報
人鏈
上山
10點大叫
唱國歌 等等。。。。

但到9月開始，好似冇咩新野，我明日上面個D都好重要，但係用嘅時間愈耐，政府就有愈多方法破，加上每次來來去去都係咁，市民都開始頹廢

大遊行 反對通知書
連儂場墙 有藍絲去拆
上山，唱歌 有藍絲做同樣野
10叫 開始頹

唔係想話大家做咩頹左，而係想大家開始思考下有咩新野可以試，就算係3分鐘熱度都好，起碼可以令唔少人出返嚟。

就好似掛banner或起連儂墙喺橋(青馬大橋)，或無人機日，一班人掛D紙喺無人機到輪流慢飛。可以從自己強項開始諗。

雖然唔知方法work無work，但起碼有新point，再係point到再加強。成功實行嘅，可以令政府要諗新方法到做對應之餘，又可以加強士氣。

所以希望大家唔單單只係推，重想留一啲新方法一齊討論，再開新post。我真係唔想淡落去，然後冇左件事，就真係變成然後沒有然後了。

五大訢求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

試下公投

10點一定要重啟

怕醜就對住窗口播肥媽有話兒

唔怕醜就用力叫

驚就出去後樓梯落幾層叫

一係就熄燈先叫

叫1-2分鐘就夠，唔洗多

點樣公投，同乜嘢方式公投?

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

入去個post度睇下
我諗緊係好似幾年前嗰兩次公投咁

可以Set定一個時間，2分鐘太少，等2個未叫就已經停左，10min?

除左直接，對抗式咁表達訴求之外如果可以做翻多少少「有建設性(主要係對港豬黎講)」嘅民生活動對於成個運動會有好大正面影響。類似之前光復臭雞公園，同埋清潔街道之類。

我覺得大家依家成日用要醒嘅都醒左之類嘅借口去比自己偷懶，放棄拉攏係係支持自己嘅人。但其實政治從來就係多交朋友，少樹敵人。毛都講過要拉攏次要敵人，對付主要敵人啦。

只要大家進行哩類活動嘅時候一身黑，市民就會知係我地。

2分鐘差唔多，出黎遊行都冇幾可叫口號叫足2分鐘，叫太多只會俾人覺得麻煩

同埋就係因為太短d人miss左，咁下次咪識959分camp住
叫10分鐘只會俾人覺得有成10分鐘遲少少先叫

咁都係嘅，希望快D有人睇到